如果 Dicky (的奇/迷離哥哥) 當年有開 studygram ，依家會變成點？

以佢副尊容會唔會做到 KOL?